avengers 3 疑問?

點解無咗粒mind stone?

唉屌你老母重睇啦

Trailer fake audience, marvel’s old tricks

Trailer 內容只供參考，一切以電影播出內容為實

你直頭無咗個腦

YouTube 買唔到mind stone版權

個預告 thor都冇axe啦 又唔見你問

trailer嘅嘢信8成好